[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2872)

誤中

slow

今日D波真心唔撚識賭

費倫 完場費倫啲人圍晒球證開佢波

有無手足轟車？

快

伊巴果場就黎半場角大

8c 14.5s都要死

安德列治半大 有冇手足同路

8c 唉
垃圾基羅納又搞撚到我無玩過

英超角大2串1 有無同路？

又黎。。。

轟點買得落手角大

西甲－2C

一場細到仆街 一場準備大到仆街

認真問

頂 點算 買錯左轟10.5b
仆街喇

唔知9買

烏法有冇手足

烏法追和未

等收錢

轟等即場

頂我錯手買左 轟唔識刷角

轟唔落後都唔會刷

為咗你 佢今場刷角

屌唔係想買依場啊 屌

奧格斯堡有無同路

真 上場就係例子

有無半大手足

原本意假？

貝ＮＧ試試佢先

通常買錯都會贏

跟！ 再加呀特 10.5 11.5

伊巴10c?

就快

嫌錢腥買法

同常鳩買鳩穿買錯就會開到 等收錢啦

頂 係啊 買錯左！
好嬲 車仔啲垃圾唔撚識刷角

伊巴問題角？

嘩屌古亞達度

屈入波先都有機既

哦,越位

但軌真係唔識刷
如果中左抽1派1位手足$100
中左先lm啦

gel定

上次軌打卡迪靠黑哨 之後停角
差1c

我唔係比左2場你咩

有冇半0全10嘅奇蹟

樂觀d睇
有刷角機迪路菲奧
可能屈到幾c既

有西瓜係度 應該ＯＦＦＳＩＤＥ多過Ｃ

烏法求你追和好冇

我投降喇 比返$450我啦

手持5串1 上盤
大家點睇？

收得皮啦仲睇

準備派

比埋我啦

ky意甲11c都中

買番細 將損失減低

中 派我

列斯聯

屌你老母 場場都0:0係咩事

葉士2-1！

04 入波未

德甲9.5b有冇人

馬會等收錢

英冠肯nba未

未開波打去取消

葉士

e巴9c

達斯泰特1:0

等04角大又秒角

烏法快入

6倍主勝

一入14.5s就刷 仆街

太師GOAL

柏林聯終極屌你老母又放棄升班，最尾二分鐘回飛又死

屌你柏林聯又撚9我

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

柏林聯抵撚死 一角都唔撚刷

伊巴9c cls
做乜我睇啱唔買

E巴你刷撚夠角未

勁撚到作客讓半一

暴力入球 2:2

抵撚死啦 屌你老母柏林聯

咁睇唔開

QPR
成舊屎
快d入兩粒

仆街，手快買咗屈福特-1

德乙嗰幾隊嘢一齊保送發達邦升班

e巴 10c

全日重心: 屈福特

+1

俄佬識唔識入波？

Eba9.5半場爆

家欣買咩好

10c 半場大角就cashed cls

gel

上兩個post講左啦如果有留意既手足

做乜買基佬角大

雷根斯堡goal 1:0rc

自己追la

ＥＢＡＲ果場仲有７分鍾先半場 已經開出 ＣＬＳ

9點好難買

基羅納全場做過d乜

買咩都唔好買轟角大 仆街

手快買錯點部署

ebar -2c

點樣半場刷10c

角大清泉e巴

奧厄goal

失２球加１ＲＣ

等緊ht，不過西甲唔買s了，護級隊又刷飛天

雷根斯堡

用個心去進攻囉

準備gel頭落街收錢

侯城同韋根兩場妹能完未。。

薩斯角大？驚佢停10

9點車仔下盤買唔買得過 今晚要追返琴晚失去左嘅錢屌撚柒狗會

追哂post 係咪得車果場

Leeds 打埋啲降撚咗班嘅隊都咁
咪撚升班啦, 攬撚住ipswich 一齊降班啦

奧厄頂住

英超３－６依４隊都係呃錢波黎

聽日亞冠10.5低水到

Leeds 就係咁垃圾

德乙又全下盤

杜2斯堡GOALLLLLLLLLLLLLLLL

Ebar 10c

杜伊斯堡1:0

睇咩台呀CHING

德乙全下盤

下盤日confirmed

安得紅埋

04 9.5b 好唔好

好想買16.5s

以後淨係買下盤算

車仔同獌有冇人要？

基達飛

要左車對家

屌 貝中柱

基2 -2快

就黎成個星期都開晒下盤

基爾仲差2c
去沖個凍水涼反省自己做乜尻買轟10.5

垃圾車同垃圾獌真係買唔落手 但對家兩隊又廢到震

打比郡同布城係咪唔撚想升班

奧厄11 紅左仲勁

04快入啦屌

獌讓咁少..

D波真係唔撚識賭
睇極都無頭緒

係，所以唔買

04唔駛羸架喎...

出全能到仆街喎

猴城 －2goal
韋根－2 goal
快
nba

三場齊心下盤fg

韋根 2.5s 全場細波 gel了2邊都唔識攻

垃圾奧厄 輸埋佢啦 對家紅咗都比人入

侯城!!!!!!!!!!!!!

我就唔信成日開下盤
獌x轟 上盤 大波

俄假d盤路好好賭
7:00主咁既料開讓半
仲要開得出
買左幾日了

咁又唔好

屈都廢？

齊心聯真係好齊心

雷丁 開埋個fg比我

真係有哂劇本黎踢

伊巴 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢啲垃圾球隊 輸到降班把啦

有無曼link

11C

伊巴goal

11c

錫周三想一球到尾？

對面中柱伊巴入返

杜伊斯堡
亞特蘭大加油
卡爾馬加油

04 無人屌既你地咁快放棄

伊巴 fg cashed

輸左16000 好唔開心 點搞⋯

半11

伊巴！！！

基2 -2c快

大家留意下真心好賭

04會唔會降班???

屌基2

但俄假本身都無乜入球，感覺好似好危咁

睇岩邊場轟角未

我都諗緊係咪得我買左04，無人屌

車同曼
點睇

想要曼 洗唔洗驗腦

貝ＦＧ咁就針左
點解要中柱

想要屈

仲睇梗呀，未見到邊場係真係食撚滑

奧厄!!!!!!!!

錫周三 屌

伊巴咁落力做乜

我買左幾日
揀鬼盤買一定中
不過真係要練下心 唔知佢幾分鍾先入一球

琴日就係比德乙害撚死 買曬上盤 開曬下盤

基爾3:1ok？

拉素角大？

柏林聯60分鐘0c

基2 -2c快刷

柏林聯反cup ok?

嘉欣 有咩水

04輸埋佢啦

伊巴入咗仲會唔會刷

入注細先

呢場唔錯，可以等即場高水入貨

是但一邊入多兩粒啦拜撚托

Cls eba半場開初盤角
依隊閪波買佢又唔撚刷
次次星期日跑完馬佢就開波角細

獌同哈多士都連續輸左好多場盤 想點

屌你老母烏法

柏林聯 我有冇眼花仲係0c?

伊巴半場cash c

史浩唔洗再扮野啦入佢波啦

垃圾德甲停角

你個野壞左

家欣點睇04個場角

DLLM 基耳做咩撚野事 啲角呢

04 妹埋半埸

烏法絕殺

呢啲西波 唔屌唔識入波

屌咁撚樣絕殺

半11 全22？ Allin 角大啦

烏法

笑死 上面條友仲話咩鬼盤

完左季啦

俄超cls ball
立即完場

猴城 －1goal
韋根－2 goal
快
nba

gchi

04 一粒都冇

俄超真。絕殺

絕殺冇計
呢場真係鬼盤

笑死 柒到

DLLM 森馬拉

本身想要烏法 但見佢真係廢到莊家都估唔到佢有幾廢 skip咗呢隊嘢

烏法GGGGOOOAAALLLLL

打和準備放假

我好撚認同

森馬拉

上盤最後希望

烏法好波

車定曼好

車曼

絕對係好賭

絕殺 我輸

俄超

心投 屈福 阿美恩

即講即入

基爾全隊空難啦

手足被瘋狂鞭屍，好慘
大家請關愛呢位手足，一齊做哈利

烏法入完波即刻吹雞
CASHED!!!!

屈仔一陣入一球 80 分鐘再買車角大

我已經好很醒直屌主
75"同我入返粒先

基爾角大針

想要屈同哈ＦＧ
係咪要去驗腦

下次唔講咁多野

柒頭美斯神
你隊阿德同蘇維開撚到未

基爾跪求2角🚩🚩！

連輸十四注 仲要俾烏雞絕殺

奧厄頂實頂實第4口

布城炸

係都完左場先講啊嘛 依家咪柒左

基2停完角未

大波 準備斷錫周三 屌

基爾停角45分鐘
笑4

柒撚到

半9全9仲要比人2-0
角大慘死

屈仔合理

唔撚信你場場 0:0

俄超d補時又係勁鳩
唔理點半場一夠鐘就吹
全場永遠補唔過3分鐘

傻仔
唔見你90分鍾前咁撚柒串？

開得出呀拿

柏林-9c

有無link

絕殺就咁撚搶口
成場波睇你都頭dupdup咁睇架啦

有無屈

兩隊協議和波齊齊留級

咁快衝出黎gel

成世人流流長，柒一兩獲好閒姐
唔好咁易咁被打巢

基爾主場對包尾都輸
死撚哂佢啦

半大jump

德甲9.5s

點睇拉素角球

同你開左波講經差唔多 打和啦

04食屎啦屌

冇gel 睇我開波前都有講過俄假

發覺你都幾燈下

賽前不了

你都痴鳩線
完場贏錢就緊係串鳩你啦
仲夠膽死話買咗幾日

開波前有講冇追post就收皮啦

無買 9up下都唔得

90分鐘追和dllm

伊巴有link?

唔見你0:0時走出黎話咩鬼盤？1:0走出黎話咩鬼盤 開得出 好好賭 轉個撚頭比人絕殺埋

屈同哈 ＦＧ

開埋基爾先 差兩角 冰成半場

柒到

咪撚影衰我地阿迷啦

洗唔洗我cap番之前個post比你睇？

基耳你啲角球呢屌

布里斯托成隊送去俾狗屌

原來今晚阿積士荷蘭杯決賽

咁宜家結果開唔開得出啊？

冇啦比人2-0 邊有角

同埋 如果唔覺得呢個係鬼盤既
咁係我唔識賭了

老羞成怒

半9全9
痴能線..

笑撚死

04去降班啦
一球都無廢
同廢撚天拿一樣斷腳

04作客贏多毛主場和臭格

基爾半9全9？

你好似d傻仔嘈架鬥大聲
你睇下你用咩論據同我嘈先

好撚爽
居然有條柒頭主動出嚟俾我撚

唔駛降啦

琴晚史特加無分

德甲停哂角 屌那星

基2唔係半9全9撚狗阿

奧斯特又秒糕

帕爾馬秒1-0

04唔入波好刷角啦

好心柒撚左就收皮啦 仲係度兜

呢獲十卜你

痴線 打狗人人有責

帕爾馬 1-0 森多利亞

呢條柒頭真係好撚柒

同意

真 柒左咪認囉

根本M狗永遠是對的

04 --1角

04入唔入角好？

屌你老母 半9全9 都踢得出 垃圾基爾

呢獲咋

屈屌打

買左車係咪要驗腦

基2 -2c 快啦

拉素1-0

呢條乜撚美斯狗真係見一獲鞭一獲

拉素秒Goal

車仔曼聯齊齊輸

秒高冇角
屌

8啦邊有停
利申睇唔開要咗8.5細

差兩角呀 04

唉 仆街 唔洗刷角啦 呀特

你選擇視而不見都冇用

屌你老母要卡爾馬亞特蘭大全部秒輸

阿特蘭大

唉

04個場有無d最少有一粒既人出下聲

下半場一個角都無 痴撚線

信念，但角大真係比犬買

基爾快死

04 角

反cup la 阿特

基爾10
快比多角

基2 -1c!

辛苦到

錫周三 米屎堡 奇蹟大波

-9c

卡爾馬亞特蘭大屌你老母

枉我見你去借財仔咁好心提下你
睇你遲早點死

048.5細又贏

卡馬亞0比1奧

你輸撚死我都未死啦

冇啦屌 邊到會11c

大注左阿特蘭大
5000 要jump了

04讓咩半一

咪gel啦點贏

車2

阿特又刷角
咁快刷做乜？未上車呀

車-10c

小小野咁撚柒串
睇你平時做人都冇乜朋友架啦
鞭我冇問題啊

巨根 2.5s gel了 2邊都唔攻

基爾10c

車狗俾人禁住屌

屈仔好勁

笑死咁都有2角

柏林 達斯 入多粒

屌 紅左都唔撚入

邊撚個串先啊？柒撚左仲聲大夾惡

1c

4串1 全上盤 開全下盤 屌你咩

屈仔頂得好靚

屈仔刷

我曼goallllll！

曼聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哈德斯菲爾德 0-1 曼聯

曼!!!!!!!!

所以買角大好慘

笑左 屈刷

？？？我同上面位巴打分析又串親你邊條尾

獌1

屌德甲2球加8.5b 頭5一個500

曼

費辛隆尼

意甲已經入晒波

點估到係屈仔屌打

mu 1:0

秒goal

9點玩秒goal

me

呢獲我真係唔明喎
我有講買下盤既係傻仔咩？

lm

米屎堡半二全二
錫周三半一全一

收皮啦

基2 -1c

2100 玩秒goal？

轟
拉

伊巴仲刷緊

垃圾車

笑鳩你又唔撚得 想要面咪講囉 比返個下台階你

毒撚傷出 車仔ＧＧ

04肯入未

屈Fg 是否不智

下半場到皇so刷 角細已死

LM

Lm

屌你西甲分角球俾人啦

一係你就個時同我講睇下邊個笑到最後
完場串我都冇問題但你自己講緊咩你知唔知

最連快456

阿特受讓乜撚野盤嚟

祝手足一齊收

伊巴果場咩事，兩邊底線互射？

04係真廢 唔係扮嫁WOR

拉素阿特蘭大快啲刷角

星期三miss 2次12M

基2 -1c 快

錫周三快cup

柏林比多粒

基爾點解仲未死
死撚哂佢啦

車仔買咗Kanye

列斯聯 miss 12m 好似係

臭格>04>多毛

冇球中龍又呃錢

咁我有串你咩？
你又話我串你又話我1：0先講鬼盤又乜又剩
一）我冇串你 二）開波前我都講左係鬼盤
你係咪智力有問題？

屌
垃圾車
點讓2啊

04快啦

04個幻幻幾時死...門前又唔入

史浩克04 爆角

好想追伊巴角大...
有無人可以㩒停阻止我

你直接笑9我冇問題
好似M狗咁
但你知唔個自己講緊乜？

唔想睇喇 又差1c
基爾幾時死

屌
基爾中位數完
慘死

伊巴竟然咁正路

屌 10c 西甲贏嘅又針番

曼入波得啦 咪刷

嚇撚死
終於11c
dllmch 德穴

屈７成控球

04讓半一笑話黎

轟
拉
基爾11c屌你老母

等左半場屌

係囉屌

04咁樣連角

11c基2

換埋簡迪 準備比人456

同摩納哥一樣讓到勁深然後輸波輸盤長追對家上樓

傻仔又唔撚講野
讀year3學人借財仔，睇你講野個人都冇乜智商
我真係鄧你老豆老母傷心

好撚痴
佢初盤8.59.5

Leeds 呢啲咁嘅鳩隊都買
我諗我真係要驗下腦

04正氣

04 -1c

正條撚呀

想入屈fg

永久blacklist英冠大波
dllmch 得一球

錫周三果場3個12m淨係入得1個

奧格fg ，04落地獄la

04我求你入啦

咩事講人老豆老母

已入

得啦 柒左就柒左 唔洗講咁多野兜
笑尻你都要比理由？

雷丁入未

比摩納哥撚完好想訓身聖伊天

ok啊冇問題

支持

阿特

我發現自己俾黑氣石仲勁，呢個月輸左7雞，頭先最尾5百買場昆士柏客勝，12m唔入對家就追和，財散個人先安落

閪基爾禁屌輸2:0

見條友咁柒串
咪講下真心話

阿特角盤企得好硬

諾域治

入左幾多

車仔

車10.5b輕鬆到

男人老狗柒左咪認囉 打咁大篇文係度兜乜鳩
好似m狗咁 下場贏完咪又上返水

好似yy巴講過喱埸同琴日漢堡一撚樣

我呢兩個禮拜都係買乜輸乜

好撚廢

下

我無入
等緊拉素9.5足水

冇啦2c

咪同你講左會角大

球證食角

好硬企得

呢個真

轟
拉
森

04 我求你比1c我啦

再等囉，大把機會
放慢黎同佢慢慢打

2c咋喎

曼贏都刷

咩都爆鳩哂 波又未撚入

先岩岩開波

04 gel

曼狗５連角。。。車仔唔刷

又要入錢起機
屌你老母基爾

04有無最後希望

mu 333333

曼仲開9.5中位

阿德0:0完又到04

好想斬左隻手，本身已經賭細左好多可能每月輸2,3千算，去左搞個pps，呼呢次真係輸大左

Leeds 輸撚埋

西甲又停角
頭先又谷到咁恆？

屌 上次信撚左你 馬賽2 .5B

葉士域治gel

葉士域治 3-2 列斯聯

葉士域治 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

列斯對家！

買ＬＥＥＤＳ對家果位巴打ＦＡＴＦＡＴ

對唔住手足

主勝7.5倍舒服到

列斯對家紅牌 自己炒pen 再俾人杯
有無人報警

卡爾馬

葉士域治 +1 想gel了

你追左？

曼角針

555555555

屈好勁

想問下係咪屈仔讓緊１．５／２

下 04時都唔補直接吹？ 我有無睇撚錯

買主勝同+1，+1.5都gel左了

唉 撳錯轟 仆街

冇所謂啦 都一9樣

皇馬10.5s？

曼狗9.5b角大唔係咁舒服啊

直接完場真係

曼都刷角

無

04 0:0 又 0:0

獌岩岩有9.5足水

中圈bbq左90分鐘冇傷停 冇野好補 反正閪波一場

04讓半一笑撚死
臭格cashed

主1 角細 針哂

直頭要搵

我 車 細 x mu 大

已經諗緊屈仔有冇得贏

Shit

半一詩

尾盤有

04又撚手足

簡迪閪左 車仔踢撚咩 屈fg

e巴14c

即場跳船轟角好冇

04 兩隊好好笑 扮野亂射門 扮唔開心

薩斯快杯

車仔留力算啦

垃圾車買左大波係唔係可以撕

好
食左兩角

好呀gchi

下？

好on9 食左2角

意甲nba 日

亞特蘭大

1-1

1-1阿特

對垃圾都踢到咁
上場拎3分而家都無咁煩
呢隊乜撚嘢波嚟

阿特蘭大!!!!!

伊巴停停先

大注左阿特蘭大
生生性性plz

要等入阿特角大了
進入射程範圍

呀特刷下角先啦

賣分賣到要踢附加賽

9倍 miss 左

？？？

家欣買左mu big c?

咩踢到咁 專登架啦 大佬

一齊叫
轟唔跳船喇
唯有喺阿特拎返個本

屈仔fg

角大呀仆街 刷佢老母啦

qpr奇蹟大波 正！！！！

E巴封盤？

貝迪斯12M

買得就唔好驚

有佢喇 取消關注左

卡昂 盤 ✅
紐卡素 盤 ✅
東京綠茵 盤 ✅
墨爾本城 盤 ✅
基羅納 盤 ❎
奧格斯堡 盤 ✅

求支持牙普

貝迪1:1

12碼唔入變角

MISS

miss ,我屌你

係，車10.5s x mu 9.5
mu 入左 12.5s 1.84

咩9倍

屌你貝迪斯

上場賴大方俾返一分人
仲要撚晒呢到手足

車仔讓1.5新2球

屈w

車仔Ｄ波一傳去西瓜度就斷左８成

西甲 67分鐘 14c 開 15.5？

死廢車
再唔刷角成隊斷腳

13c?

13c

角球大細投注指南現時角球總數 13?????

12m missed

車仔唔刷角 屌

車仔0-0plx

屈仔請你入球

屌 車啲垃圾 頭先冇睇我買錯？

森多1-1

意假全半大

拉素足水9.5速速現身

parma 1:1

呀特無角了

伊巴唔係14C咩
BET365 14C
馬會13C

曼狗冰封！

車狗無c 俾狗屌啦你老母

講個笑話 列斯聯

改番13了

薩斯入返球先

係喎 90’ 14c

又要4個鐘先派彩

戴綠帽有無同路

365定馬會派彩俾你？

笑左好耐

車搞咩封左

你報乜鳩呀 吞精仔

曼6c
半場角大?

呀特角細又gel得

On9希古恩救角

3c

唉 無角架啦

屌 拉素3C
硬係唔俾9.5足水

冇啦撕左飛

佢老母俾狗屌啦

驚佢又十幾個鐘先有派彩姐

曼連半場7.5b gel

1.78等唔到

斜恩咪搞事啦屌

意甲全半大未

屌你個閪 入波都就黎多過角 on9
奈妹我地點算

又入唔到波 救乜撚野角

快刷角

等收皮
降到8.5

車狗作客受讓兩球？

伊巴即場追角大嘅都好似收皮

屌你老母貝迪斯

4c

希古恩廢到

曼想入12.5s

意甲半大日

報分4c 馬會3c...

沙利去死啦 攬住斜恩當寶

屌你老母希古恩 斷腳仆街死啦

我曼半大針

阿特角呢

咩app

90’ 垃圾app

意甲全角小
笑4

張圖都寫埋啦

似食左隻

意甲半大走晒寶

咩app 黎？？

Whatsapp

9.5再現
快手足水

意甲全半大

小畫家

全半大我買德甲就全場兩球都無

莎索羅 0-2 費辛隆尼

3場半大

00個時就唔係咁講架啦

角呢？

屌今日都唔知乜撚野波黎

摩納哥又讓人

鍠主場讓半一 係咪真事

薩斯02

英超角時間停止⋯⋯⋯

04最後連角爆dllm

3場意甲2100全半大

唔記得問你操左野未

意甲全半大3x1 cashed

[img]曼狗冰封！[/img]

唔撚落底點有角啊屌你老母

角啊

拉素角水上快D啦
趕住入貨呀

下盤日

貝迪狗追和啦屌你老味

車狗點會刷

咸兄

屌你老母薩斯

拉素又出角 FUCK！

曼聯又係得幾分鐘貨仔 今晚又鬥讓前4

3連真係屌佢老母 又唔撚入喎

西甲仲有

咸兄 1.88 又等唔到 ！

4？

假既！
出現返！！！！

唔好嬲啦

Fake角
宜家1.95！

On9球證 食撚左起碼4隻角

車狗個場又係到鳩搓

Which

叫都無得叫

無買車

角呢

車

有冇人要維拉
見到鍠個陣

9.5唔要

十三大把錢 最多咪 defer retake

無知一問，點食

9.5B車已上！
我俾條女急Call，要陪女先
晏D上黎同大家一齊慶功
角大Go Go Go！！！！

咪明明係角 俾左龍門球

伊巴下半場無角

巴甲空難隊又出黎

貝狗12碼都唔入 點追和

買左伊巴角大 x 車仔角大

俄假落大雨

薩斯下半場入3球

其實世上根本冇work life balance

彪析已經outdate
大佬彪已經向哲學界 進發

做女宿蛇

拉素-8c

斷04 10.5細 好心痛

車仔6.5b時入？

16C.........

真係入咗就收手 好後悔16.5s唔入走去搞04

17C.............

好彩你冇入16.5s

最後黎爆鳩你

-8c

18C

爆緊角啦喎

e巴 17c？

痴撚線

cls即刻17c

19

18c cls

18了

獌做咩入一粒就停手，快上！

18

2分鐘4C

mu 77777777

仲後唔後悔？

cls 而家先刷角 早知唔撚補飛

19c

19ccccccccccccc

伊巴角撚賭仔

Me

On9 ebar18c?

上場無要呀特角 呢場要左即刻損手爛腳

又唔入

冇買 後唔後悔都冇所謂 已經輸咗俾04

仲有5分鐘咁樣爆角

意假學下西甲啦

意甲半3 點叫？

屌你老母阿特

一場細到癲 一場大到癲 下場呢？

屌左出聲

薩斯賣分

究極爆角

家欣 入唔入車角大好

訓埋地，on9西甲

屌你9點果幾場意甲吾撚刷角
下半狂刷角啊🚩！！

佢買左細 你覺得呢

15.5B 17.5S咁都夾唔到角

針得

3分鐘5角,屌你老母季尾真係搵食波

哈特斯球證點解唔俾第8個角球開 您老味

諗住16.5細無事啦 都完 兩隊

巴甲大波又派錢

dllm 車路士 波又唔入 又唔比角

好惡賭...要估埋球員心態

基爾做咩未派

冰封左成30分鐘 究極爆角

on9 伊巴

屌你老母兩注角細 輸撚哂

屌你啦伊巴
又逼人收錢

屌你拉素極端到一係全場刷3一係刷13

原來係你

古蛇

請問皇馬出咩陣？

車仔如何半場刷9角

伊巴16.5 最後有4 倍

下半有
請不要消失希望

星期日啲波真係好惡哽

4-3-3
#25 G Thibaut Courtois
#2 D Daniel Carvajal
#3 D Jesús Vallejo
#5 D Raphaël Varane
#12 D Marcelo
#8 M Toni Kroos
#14 M Casemiro
#15 M Federico Valverde
#17 F Lucas Vázquez
#7 F Mariano Díaz
#21 M Brahim Díaz

拉素 阿特下半刷多8c plz

又25圖

邊有人估到冰咁耐會完場前5連

大棍扑左落去拉素角大！
下半場同我瘋狂爆角！！！！！

格流半大大

好驚拉素玩野

黎多次拜狗神話啦 屌你老味

Eba爆角爆到

皇馬對家有冇人買

屌出聲 貝迪斯89分3連

渣緊信念！

維拉利爾已下岸, 皇馬應該 easy win

上岸

一條心屌角大

查比fg

有

基羅納成班食屎狗

基2角派未

買咗車仔大係未可以收皮

真馬又讓半一…

屈fg

我屌你老母 西甲班仆街全部撚樣黎

1001

派左

見到鍠個陣唔敢買

快左

爛到一個點

同路+1
狂刷角啊🚩！！

呢場買角細收錢 跟住04針番

鐵達尼

快撚d降班 依隊閪波

希古恩真係好撚垃圾

屌你買緊ng就入

又要搶1001 了 又係花妹出手既時間

獌應該起碼有12c

拉素爭前4都冇角

角呀

華拉度列
今晚要把握護級機會

912

999

914

買哂曼聯 0字尾D波膽

最後會唔會好似Cardiff咁

1001唔開po輸死佢

點解唔出 Zidane仔

德甲都半大 今日有咩唔半大？

我比呢個機會你輪埋我果份

屌 買緊杜塞ng即入

角大jump 想瞓了

唔搶1001

你都執夠啦... 我就岩岩醒

薩斯立即入3球

屌真係開陸軍

車仔比角

車角呢

半7魔咒 獌11.5s

我手多玩美職角

會

一場allin ok了

屌你啦

垃圾車

放棄啦1-0

好易姐 其實你搵一口角大轟落去好過妹

屌fg

屈真係廢鳩

好彩未入角

軌goal

切

屈仔
刷佢

皇馬對家？
係人都知施丹好憎 Courtois
明顯想搞到佢失波羞辱佢
用暗黑兵法迫佢走

我一早買左維拉

如果上返17000 派一個500都ok!

Ok

我

祝贏

咁我啦

車20

ok

今晚維拉高水大波全掃

仆街車，買左半大已家先入

on撚9

秒速２：０

得番3k想上番10k 尋日日假上到7k就上唔到

車無角了

車正氣

屈正廢鳩屌你老母閪

btw lm

卡爾馬快手

2-0 仲有11角我都冇野好講

包要爭愛馬利杯支格

大 [1.5 球] @ 1.81
5分鐘

車刷

車!!!!!!!

蒙比入未？

就係咁更加要

Fat fat

屈有無搞撚錯呀 輸兩個頭球

車好波

垃圾車撚半大 秒兩粒

哈狗入番粒先

未到啊花

阿特蘭大cup未?

2C就2G

卡爾馬456

第一個無逃生？

.

I